李城教練聽唔明加歷查英文

佢啲利物浦口音真係幾難明

Liverpool accent isn't English

好似另一種方言咁

好似大陸d普通話咁, 個個城市都有唔同口音

蘇格蘭既口音都聽得好辛苦

愛爾蘭先係世界級

連登英文大師 出答案未